海賊王有啲咩謎題/伏筆？

劇情上仲有啲咩謎題係未解開？
同埋以大家所知
有啲咩伏筆同呼應出左嚟
想深入少少了解多啲呢套漫畫
有無高人解答下

眼

索隆個隻？

D

布魯克隻屎眼

想知頂大草帽係邊個

CP0算唔算

想知點解盲左
但一直都冇解
都唔知係咪唔記得左要解

紅髮而家係咪能力者

之前有人講過話單眼係練緊無距離感既斬擊
都幾合理

離開莫利亞個島個陣
喺佢地隻船後面有對好大既眼
呢個解左未
太耐唔記得

古代兵器呀 沙漠國嘅冥王 人魚島白星

幾時先完算唔算謎題?

紅髮有霸氣點解仲要畀海怪咬

熊

四王被隻初出道路飛都可以一拳收皮嘅海怪咬斷手

羅傑收埋左既寶藏

賭在了新時代上

路飛智商

落賭注
遲吓贏咗隻海怪嘔返兩隻手出嚟

唔記得左面子果實係海入面用唔到

咁都兜到

開頭襲擊山治間餐廳既海賊團究竟有幾勁?

阿金兩年後應該有七武海級數

沙佬點解變咗性

根本就無盲
雷利都係咁
用妖刀後遺症

古代兵器

魚人國隻方舟
空白100年
喬博奕
和之國條𡃁仔點解話自己見過羅傑
大媽係咪食曬自己兒童園D人
貝加龐克係咩人

因為作者想吸金吸讀者 出版社要求震撼畫面

真心 紅髮係咩人黎...

一直有個疑問 點解每一本漫畫既人物介紹 都會介紹紅髮？

開左隻眼會唔會勁啲

第幾話？無咩印象

個陣未有掛 定劇情需要

又有道理

山治年

雷神 老豆

第490話

人妖王有沙鱷嘅柄係？？

女人

佢同沙鱷既閃卡

紅髮到依家啲船員都係唔清唔楚 個個揸槍又唔似食左果實好想知有幾勁

會唔會係比鷹眼整傷

似同妖刀有關多啲

霸氣>all

伏筆黎

解左

呢個版唔係尾田IDEA，係其他編輯既IDEA，一開始尾田無咁大話事權

同埋其實都唔關霸氣先，咁勁既人會被隻海怪咬都非常唔合理，如果要攻擊霸氣呢個設定仲有好多其他ＯＮ９野

純粹整盲咗，無謂幻想咁多